如果聽日有所謂快閃，D人點樣去黃店食野啊

黃金週就黃金週，閃乜9
搵第二日閃唔得嘅
重要對家清楚過連登

又俾人話你五毛

快閃咪扯開啲狗搞黃店囉

到時只有大圍捕，咩都扯唔到

搞乜活動都圍捕嫁啦
訓左幾多年

革命一定要零犧牲🙏🏻🙏🏻

還掂都圍捕，D人係街到食黃店圍捕，點都好過有快閃而一齊圍捕

一直都講
兄弟拜山 各自努力

真

有冇快閃都好,聽日班狗都會攪黃店架啦

快閃之前/之後食黃店唔得？

話比你知咩人會用「天馬行動」呢個名

把口就黃

睇咗51天馬行動tg, 根本無咩人,但咁多紅色媒體講,有點奇怪...有d似伏手足,無和理非掩護好似比便衣捉

點解黃店一定係餐廳？
就黎變黃色飲食圈